點睇女朋友唔中意拖手

一齊左三個月 睇戲個陣會拖住 但係出到街又唔撚拖 硬係覺得佢未想交個心比我 想話比其他人聽佢架拍拖

佢怕街俾人見到 定係 你做兵都唔知 ？

Btw ,亂估

你係後備攝時間
佢另外應該有個男朋友本尊
只係你未見過

佢唔係太鍾意你

未

樓主女友幾歲先？仲細既話可能唔想比人見到 怕羞姐

費事比人見到丫嘛

但係佢又會幫我打飛機 但係唔知點解一有人就唔想親密咁 明明已經一齊三個月

唔需要拖手 試下入佢中路

你一定好樣衰

你隻手拖著隻右手
邊有手拎野

打飛機唔會比街外人見到
btw點解唔同你扑野?

佢幫你打飛機都可以打飛機

SP

18 佢成日都重友輕色 fd約佢就去 我約就約幾次先得

話三個月好似太快 想等耐d先

對唔住 但自問都見得下人

感覺樓主應該其貌不揚sor

你肯定自己係將軍？

呃鳩你昨 小朋友 ， 邊有可能3個月 拖手都驚

睇過佢手機無其他男仔 而且我派左帽比佢上一手

樓豬係咪毒撚柒柒哋?

咁睇法同你拖手好似會減聲譽值

唔鍾意拖你隻手 覺得拖住你係街比人望到好柒呀 明未

女咩朋友啫你自己個幻想世界黎

咁你仆街含撚死啦派帽 屌你老母臭閪

點會唔中意拖手啊 你確定佢係女黎？
擺明驚撞到熟人 所以係街到唔同你拖手

係唔係因為你手汗多 所以佢先唔想拖

唔係唔鐘意拖
係唔鐘意拖你

左手拖右手出街 邊個都唔鐘意啦

佢話比人望到拖手尷尬 搞到成日覺得佢當我後備

佢話佢隻手好"鞋" 我根本都唔介意

同佢講過幾次想出街拖 次次都死死地氣就返佢

介意人哋點睇
依家咁嘅天氣咁熱，岀手汗好嘔心
同埋拖住行路好麻煩

利申藍絲

帽事嘅

定係你已經戴左帽

驚俾其他兵見到囉

你係水泡用嚟激佢前任咋

派帽畀人就預左畀人帽返啦

紅字已經close file

仆街死啦你

等睇樓主遲d俾女帽然後上黎R安慰

初戀太樣衰所以出街唔會拖手

因為佢鐘意拖我手

派帽死全家

你肯定你係唯一一個男朋友？

巴打你個名好對題

有時我都係咁諗 但係除左拖手我同佢又幾恩愛

係 之前睇過佢手機 佢平時出街都係得女仔fd

樓主係仆街仔
係我都唔想拖你啦

因為你隻手唔好拖

佢根本就唔係中意你，最好只係有好感，不過可能你對佢好好，佢想報答你先同你一齊，暫時佢又未有目標，但又唔想俾佢d追求者見到，簡單黎講就係你外在條件未達到佢嘅標準，令佢唔想拖你，想仲有得揀。
Sweet只係因為佢交足戲，真相總係殘酷嘅，希望你唔會發現到啦。

係咪覺得你樣衰

人地未同你ready好啫
帽乜事既 定啲黎

唔想拖你隻手姐 唔好亂諗啦

我前度都係

所以我個名

同樓主一樣情況, 佢仲要係佢朋友面前話我唔係佢男友

算啦樓主，佢根本唔當你係佢正式男朋友，講真

唔係唔鐘意拖手,係唔鐘意同你拖手

樓主10分滿分你畀你自己個樣幾多分

未打哂, 準備飛佢, 因為完全搵唔到拍拖感覺, 而家係諗唔到用咩理由飛佢

Sorry樓主 但得二個原因，一係你樣柒，一係佢根本唔中意你

我覺得已經唔洗理由
反正對外都話你唔係佢條仔

你覺得可以點做?

垃圾厹收嗲啦
你條女比你搶走得到係雞黎咋

廢事第二個男朋友見到

呢個真，請接受事實

呢個真

收鳩皮啦派帽俾人仲理直氣壯

你又係派帽?

一齊左2個禮拜仲未比拖係咪正常

有手汗